﻿a la télé ce sera quoi?
à la télé ce sera quoi?
à la télé, ce sera quoi?
a la télévision ce sera quoi?
à la télévision ce sera quoi?
a la télévision, ce sera quoi?
à la télévision, ce sera quoi?
Accompagne-moi aux chiottes
Accompagne-moi aux gogues
Accompagne-moi aux toilettes
Accompagnez-moi aux chiottes
Accompagnez-moi aux gogues
Accompagnez-moi aux toilettes
allume la télé
allume la télévision
allume la tv
allume moi la radio
allume moi la radio
allume nous la radio
allume-nous la radio
allumez la télé
allumez la télévision
allumez la tv
allumez moi la radio
allumez moi la radio
allumez nous la radio
allumez-nous la radio
As-tu l'heure?
Aurais-tu l'heure?
Auriez-vous l'heure?
Avez-vous l'heure?
caca
Ce sera quoi le programme télé?
Ce sera quoi le programme télévision?
ce serait la nuit?
ce serait la soirée?
ce serait l'après-midi?
ce serait l'aube?
ce serait le crépuscule?
ce serait le matin?
ce serait le soir?
ce serait quand maintenant?
C'est douloureux
C'est douloureux dans ma tête
C'est douloureux dans mon dos
C'est douloureux dans mon pied
C'est douloureux dans mon ventre
C'est douloureux sur ma tête
C'est douloureux sur mon dos
C'est douloureux sur mon pied
C'est douloureux sur mon ventre
C'est extrêmement douloureux dans ma tête
C'est extrêmement douloureux dans mon dos
C'est extrêmement douloureux dans mon pied
C'est extrêmement douloureux dans mon ventre
C'est extrêmement douloureux sur ma tête
C'est extrêmement douloureux sur mon dos
C'est extrêmement douloureux sur mon pied
C'est extrêmement douloureux sur mon ventre
c'est la nuit?
c'est la soirée?
c'est l'après-midi?
c'est le crépuscule?
c'est le matin?
c'est le soir?
c'est quand maintenant?
C'est quelle heure?
C'est quoi au déjeuner?
C'est quoi au petit déjeuner?
C'est quoi comme déjeuner?
C'est quoi comme petit déjeuner?
C'est quoi la météo?
C'est quoi le déjeuner?
C'est quoi le petit déjeuner?
C'est quoi le petit déjeuner?
C'est quoi le temps?
C'est quoi l'heure?
C'est quoi pour déjeuner?
C'est quoi pour déjeuner?
C'est quoi pour le déjeuner?
C'est quoi pour le petit déjeuner?
C'est très douloureux dans ma tête
C'est très douloureux dans mon dos
C'est très douloureux dans mon pied
C'est très douloureux dans mon ventre
C'est très douloureux sur ma tête
C'est très douloureux sur mon dos
C'est très douloureux sur mon pied
C'est très douloureux sur mon ventre
C'est vraiment douloureux dans ma tête
C'est vraiment douloureux dans mon dos
C'est vraiment douloureux dans mon pied
C'est vraiment douloureux dans mon ventre
C'est vraiment douloureux sur ma tête
C'est vraiment douloureux sur mon dos
C'est vraiment douloureux sur mon pied
C'est vraiment douloureux sur mon ventre
cette porte fermée, s'il te plaît
cette porte fermée, s'il vous plaît
cette porte ouverte, s'il te plaît
cette porte ouverte, s'il vous plaît
Connaissez-vous l'heure?
Connais-tu l'heure?
Connaîtrais-tu l'heure?
Connaîtriez-vous l'heure?
Dites-moi s'il fait beau?
Dites-moi s'il fera beau?
Dites-moi s'il va faire beau
Dites-moi s'il va faire moche
Dites-moi s'il va pleuvoir
donne moi à boire
donne moi à bouffer
donne moi à grailler
donne moi à manger
donne nous à boire
donne nous à bouffer
donne nous à grailler
donne nous à manger
donne-moi à boire
donne-moi à bouffer
donne-moi à grailler
donne-moi à manger
donne-moi l'heure
donne-nous à boire
donne-nous à bouffer
donne-nous à grailler
donne-nous à manger
donne-nous l'heure
donnez-moi l'heure
donnez-nous l'heure
Emmène-moi aux chiottes
Emmène-moi aux gogues
Emmène-moi aux toilettes
Est-ce ensoleillé?
Est-ce nuageux?
Est-ce pluvieux?
est-ce que ce serait la nuit?
est-ce que ce serait la soirée?
est-ce que ce serait l'après-midi? 
est-ce que ce serait l'aube?
est-ce que ce serait le crépuscule?
est-ce que ce serait le matin? 
est-ce que ce serait le soir?
Est-ce que c'est ensoleillé?
Est-ce que c'est ensoleillé?
est-ce que c'est la nuit?
est-ce que c'est la soirée?
est-ce que c'est l'après-midi? 
est-ce que c'est l'aube?
est-ce que c'est le crépuscule?
est-ce que c'est le matin? 
est-ce que c'est le soir?
Est-ce que c'est nuageux?
Est-ce que c'est nuageux?
Est-ce que c'est pluvieux?
Est-ce que c'est très ensoleillé?
Est-ce que je pourrais connaître l'heure?
Est-ce que je pourrais savoir l'heure?
Est-ce qu'il fait beau
Est-ce qu'il fait soleil?
Est-ce qu'il fera beau?
Est-ce qu'il pleut beaucoup?
Est-ce qu'il pleut?
Est-ce qu'il y a de la pluie?
Est-ce qu'il y a des nuages
Est-ce qu'il y a du soleil?
est-ce qu'on serait la nuit?
est-ce qu'on serait la soirée?
est-ce qu'on serait l'après-midi?
est-ce qu'on serait l'aube
est-ce qu'on serait le crépuscule?
est-ce qu'on serait le matin?
est-ce qu'on serait le soir?
Est-ce très ensoleillé?
Est-ce très ensoleillé?
Est-ce très nuageux?
Est-ce très nuageux?
Est-ce très pluvieux?
Est-ce très pluvieux?
Est-il possible de connaître l'heure?
Est-il possible de connaître l'heure?
Est-il possible de savoir l'heure
éteignez la radio
éteignez la télé
éteignez la télévision
éteignez la tsf
éteignez la tv
éteins la radio
éteins la télé
éteins la télévision
éteins la tsf
éteins la tv
Fait-il beau?
ferme cette porte
fermez cette porte
file-moi l'heure
file-nous l'heure
filez-moi l'heure
filez-nous l'heure
il a l'heure?
Il est quel heure?
il fait chaud
il fait extrêmement soif
il fait froid
Il fait quel temps?
il fait soif
il fait très chaud
il fait très froid
il fait très soif
il fait trop chaud
il fait une de ces chaleurs
il faudrait mettre chérie fm
il faudrait mettre europe 1
il faudrait mettre fip
il faudrait mettre fr3
il faudrait mettre france 2
il faudrait mettre france 3
il faudrait mettre france culture
il faudrait mettre france inter
il faudrait mettre la deux
il faudrait mettre la quatre
il faudrait mettre la trois
il faudrait mettre la une
il faudrait mettre nostalgie
il faudrait mettre rtl
il faudrait mettre rtl 2
il faudrait mettre tf1
il faut fermer cette porte
il faut fermer la porte
il faut mettre  chérie fm
il faut mettre  chérie fm
il faut mettre  europe 1
il faut mettre  fip
il faut mettre  france 2
il faut mettre  france 3
il faut mettre  france 4
il faut mettre  france culture
il faut mettre  france inter
il faut mettre  la deux
il faut mettre  la quatre
il faut mettre  la trois
il faut mettre  la une
il faut mettre  rtl
il faut mettre  rtl 2
il faut mettre  tf1
il faut mettre la clim
il faut mettre la climatisation
il faut mettre le radiateur
il faut ouvrir cette porte
il faut ouvrir la porte
il faut pousser le radiateur
il faut que je me désaltère
il faut que nous nous désaltérons
Il fera quel temps?
Il y a ma tête qui est douloureuse
Il y a ma tête qui est très douloureuse
Il y a ma tête qui est vraiment douloureuse
Il y a ma tête qui me fait mal
Il y a ma tête qui me fait très mal
Il y a ma tête qui me fait vraiment mal
Il y a mon dos qui est douloureux
Il y a mon dos qui est très douloureux
Il y a mon dos qui est vraiment douloureux
Il y a mon dos qui me fait mal
Il y a mon dos qui me fait très mal
Il y a mon dos qui me fait vraiment mal
Il y a mon pied qui est douloureux
Il y a mon pied qui est très douloureux
Il y a mon pied qui est vraiment douloureux
Il y a mon pied qui me fait mal
Il y a mon pied qui me fait très mal
Il y a mon pied qui me fait vraiment mal
Il y a mon ventre qui est douloureux
Il y a mon ventre qui est très douloureux
Il y a mon ventre qui est vraiment douloureux
Il y a mon ventre qui me fait mal
Il y a mon ventre qui me fait très mal
Il y a mon ventre qui me fait vraiment mal
J'ai chaud
J'ai des douleurs à la tête
J'ai des douleurs au dos
J'ai des douleurs au pied
J'ai des douleurs au ventre
J'ai des gaz
J'ai des migraines
J'ai des nausées
J'ai extrêmement  mal à la tête
J'ai extrêmement  mal au dos
J'ai extrêmement  mal au pied
J'ai extrêmement  mal au ventre
J'ai extrêmement mal au fond de la bouche
J'ai extrêmement mal dans la bouche
J'ai extrêmement mal tout au fond de la bouche
J'ai faim
j'ai fait dans mon benard
j'ai fait dans mon benne
j'ai fait dans mon falzard
j'ai fait dans mon froc
j'ai fait dans mon pantalon
J'ai froid
J'ai la chiasse
J'ai la colique
J'ai la dalle
J'ai la dalle en pente
J'ai la dalle en pente
J'ai la fringale
J'ai la gerbe
J'ai la grosse gerbe
J'ai la migraine
J'ai la nausée.
j'ai le gosier sec
J'ai le ventre qui gargouille
J'ai les crocs
J'ai mal
J'ai mal à la tête
J'ai mal au dos
J'ai mal au fond de la bouche
J'ai mal au pied
J'ai mal au ventre
J'ai mal dans la bouche
J'ai mal tout au fond de la bouche
J'ai soif
J'ai très faim
J'ai très mal à la tête
J'ai très mal au dos
J'ai très mal au fond de la bouche
J'ai très mal au pied
J'ai très mal au ventre
J'ai très mal dans la bouche
J'ai très mal tout au fond de la bouche
J'ai très soif
J'ai un énorme mal de dos
J'ai un énorme mal de pied
J'ai un énorme mal de ventre
J'ai un sacré mal de dos
J'ai un sacré mal de pied
J'ai un sacré mal de ventre
J'ai une douleur
J'ai une douleur à la tête
J'ai une douleur au dos
J'ai une douleur au pied
J'ai une douleur au ventre
J'ai une faim de loup
j'ai une fringale
J'ai une grosse douleur
J'ai une grosse douleur à la tête
J'ai une grosse douleur au dos
J'ai une grosse douleur au pied
J'ai une grosse douleur au ventre
j'ai une merde au cul
J'ai une vraie douleur
J'ai une vraie douleur à la tête
J'ai une vraie douleur au dos
J'ai une vraie douleur au pied
J'ai une vraie douleur au ventre
J'ai vraiment faim
J'ai vraiment mal à la tête
J'ai vraiment mal au dos
J'ai vraiment mal au fond de la bouche
J'ai vraiment mal au pied
J'ai vraiment mal au ventre
J'ai vraiment mal dans la bouche
J'ai vraiment mal tout au fond de la bouche
J'ai vraiment soif
je  veux quelque chose à grailler
je caille
Je crève de chaud
Je crève de froid
Je crève de soif
Je crève la dalle
Je crève la dalle
Je désire avoir europe 1
Je désire avoir fip
Je désire avoir france 2
Je désire avoir france inter
Je désire avoir la deux
Je désire avoir la une
Je désire avoir rtl
Je désire avoir tf1
Je désire écouter europe 1
Je désire écouter fip
Je désire écouter france inter
Je désire écouter rtl
Je désire mettre europe 1
Je désire mettre fip
Je désire mettre france 2
Je désire mettre france inter
Je désire mettre la deux
Je désire mettre la une
Je désire mettre rtl
Je désire mettre tf1
Je désire regarder france 2
Je désire regarder la deux
Je désire regarder la une
Je désire regarder tf1
Je désire écouter europe 1
Je désire écouter fip
Je désire voir france 2
Je désire écouter france inter
Je désire voir la deux
Je désire voir la une
Je désire écouter rtl
Je désire voir tf1
Je désirerais avoir europe 1
Je désirerais avoir fip
Je désirerais avoir france 2
Je désirerais avoir france inter
Je désirerais avoir la deux
Je désirerais avoir la une
Je désirerais avoir rtl
Je désirerais avoir tf1
Je désirerais écouter europe 1
Je désirerais écouter fip
Je désirerais écouter france inter
Je désirerais écouter rtl
Je désirerais entendre europe 1
Je désirerais entendre fip
Je désirerais entendre france inter
Je désirerais entendre rtl
Je désirerais mettre europe 1
Je désirerais mettre fip
Je désirerais mettre france 2
Je désirerais mettre france inter
Je désirerais mettre la deux
Je désirerais mettre la une
Je désirerais mettre rtl
Je désirerais mettre tf1
Je désirerais regarder france 2
Je désirerais regarder la deux
Je désirerais regarder la une
Je désirerais regarder tf1
Je désirerais voir france 2
Je désirerais voir la deux
Je désirerais voir la une
Je désirerais voir tf1
je gèle
je me caille
je me gèle
je me suis chié dessus
je me suis cochonné
je me suis cochonnée
je me suis crotté
je me suis crottée
je me suis dégueulassé
je me suis dégueulassée
je me suis fait dessus
je me suis pissé dessus
je me suis sali
je me suis salie
je me suis salopé
je me suis salopée
je me suis salopée
je me suis souillé
je me suis souillée
je me suis tâché
je me suis tâchée
Je meurs de chaud
Je meurs de faim
Je meurs de froid
Je meurs de soif
je ne veux plus allumer la radio
je ne veux plus allumer la télé
je ne veux plus allumer la télévision
je ne veux plus allumer la tsf
je ne veux plus allumer la tv
je ne veux plus avoir la radio
je ne veux plus avoir la télé
je ne veux plus avoir la télévision
je ne veux plus avoir la tsf
je ne veux plus avoir la tv
je ne veux plus la radio
je ne veux plus la télé
je ne veux plus la télévision
je ne veux plus la tsf
je ne veux plus la tv
je ne veux plus mettre la radio
je ne veux plus mettre la télé
je ne veux plus mettre la télévision
je ne veux plus mettre la tsf
je ne veux plus mettre la tv
je ne voudrais plus allumer la radio
je ne voudrais plus allumer la télé
je ne voudrais plus allumer la télévision
je ne voudrais plus allumer la tsf
je ne voudrais plus allumer la tv
je ne voudrais plus avoir la radio
je ne voudrais plus avoir la télé
je ne voudrais plus avoir la télévision
je ne voudrais plus avoir la tsf
je ne voudrais plus avoir la tv
je ne voudrais plus la radio
je ne voudrais plus la télé
je ne voudrais plus la télévision
je ne voudrais plus la tsf
je ne voudrais plus la tv
je ne voudrais plus mettre la radio
je ne voudrais plus mettre la télé
je ne voudrais plus mettre la télévision
je ne voudrais plus mettre la tsf
je ne voudrais plus mettre la tv
Je peux savoir ce qu'il y a à la télé?
Je peux savoir ce qu'il y a à la télévision?
Je peux savoir ce qu'il y a sur la télé?
Je peux savoir ce qu'il y a sur la télévision?
Je pourrais savoir ce qu'il y a à la télé?
Je pourrais savoir ce qu'il y a à la télévision?
Je pourrais savoir ce qu'il y a sur la télé?
Je pourrais savoir ce qu'il y a sur la télévision?
je réclame l'heure
Je souffre
Je souffre beaucoup
Je souffre beaucoup de la tête
Je souffre beaucoup du dos
Je souffre beaucoup du pied
Je souffre beaucoup du ventre
Je souffre beaucoup en bas de la tête
Je souffre beaucoup en bas du dos
Je souffre beaucoup en bas du pied
Je souffre beaucoup en bas du ventre
Je souffre beaucoup en haut de la tête
Je souffre beaucoup en haut du dos
Je souffre beaucoup en haut du pied
Je souffre beaucoup en haut du ventre
Je souffre beaucoup sur le côté droit
Je souffre beaucoup sur le côté droit de la tête
Je souffre beaucoup sur le côté droit du dos
Je souffre beaucoup sur le côté droit du pied
Je souffre beaucoup sur le côté droit du ventre
Je souffre beaucoup sur le côté gauche
Je souffre beaucoup sur le côté gauche de la tête
Je souffre beaucoup sur le côté gauche du dos
Je souffre beaucoup sur le côté gauche du pied
Je souffre beaucoup sur le côté gauche du ventre
Je souffre de la tête
Je souffre du dos
Je souffre du pied
Je souffre du ventre
Je souffre en bas de la tête
Je souffre en bas du dos
Je souffre en bas du pied
Je souffre en bas du ventre
Je souffre en haut de la tête
Je souffre en haut du dos
Je souffre en haut du pied
Je souffre en haut du ventre
Je souffre énormément
Je souffre énormément de la tête
Je souffre énormément du dos
Je souffre énormément du pied
Je souffre énormément du ventre
Je souffre énormément en bas de la tête
Je souffre énormément en bas du dos
Je souffre énormément en bas du pied
Je souffre énormément en bas du ventre
Je souffre énormément en haut de la tête
Je souffre énormément en haut du dos
Je souffre énormément en haut du pied
Je souffre énormément en haut du ventre
Je souffre énormément sur le côté droit
Je souffre énormément sur le côté droit de la tête
Je souffre énormément sur le côté droit du dos
Je souffre énormément sur le côté droit du pied
Je souffre énormément sur le côté droit du ventre
Je souffre énormément sur le côté gauche
Je souffre énormément sur le côté gauche de la tête
Je souffre énormément sur le côté gauche du dos
Je souffre énormément sur le côté gauche du pied
Je souffre énormément sur le côté gauche du ventre
Je souffre profondément
Je souffre profondément de la tête
Je souffre profondément du dos
Je souffre profondément du pied
Je souffre profondément du ventre
Je souffre profondément en bas de la tête
Je souffre profondément en bas du dos
Je souffre profondément en bas du pied
Je souffre profondément en bas du ventre
Je souffre profondément en haut de la tête
Je souffre profondément en haut du dos
Je souffre profondément en haut du pied
Je souffre profondément en haut du ventre
Je souffre profondément sur le côté droit
Je souffre profondément sur le côté droit de la tête
Je souffre profondément sur le côté droit du dos
Je souffre profondément sur le côté droit du pied
Je souffre profondément sur le côté droit du ventre
Je souffre profondément sur le côté gauche
Je souffre profondément sur le côté gauche de la tête
Je souffre profondément sur le côté gauche du dos
Je souffre profondément sur le côté gauche du pied
Je souffre profondément sur le côté gauche du ventre
Je souffre sur le côté droit
Je souffre sur le côté droit de la tête
Je souffre sur le côté droit du dos
Je souffre sur le côté droit du pied
Je souffre sur le côté droit du ventre
Je souffre sur le côté gauche
Je souffre sur le côté gauche de la tête
Je souffre sur le côté gauche du dos
Je souffre sur le côté gauche du pied
Je souffre sur le côté gauche du ventre
je suis dégueulasse
Je suis malade
je suis sale
Je suis souffrant
Je veux aller aux chiottes
Je veux aller aux gogues
Je veux aller aux toilettes
je veux allumer la radio
je veux allumer la télé
je veux allumer la télévision
je veux allumer la tv
Je veux avoir europe 1
Je veux avoir fip
Je veux avoir france 2
Je veux avoir france inter
Je veux avoir la deux
je veux avoir la radio
je veux avoir la télé
je veux avoir la télévision
je veux avoir la tv
Je veux avoir la une
Je veux avoir rtl
Je veux avoir tf1
Je veux boire
je veux bouffer
Je veux casser la dalle
je veux cette porte fermée
je veux cette porte ouverte
Je veux chier
je veux connaître l'heure.
Je veux écouter europe 1
Je veux écouter europe 1
Je veux écouter fip
Je veux écouter fip
Je veux écouter france inter
Je veux écouter france inter
Je veux écouter rtl
Je veux écouter rtl
je veux être informé de l'heure?
je veux être informée de l'heure
Je veux faire caca
Je veux faire la grosse commission
Je veux faire la petite commission
Je veux faire pipi
je veux grailler
je veux la porte fermée
je veux la porte ouverte
je veux la télé
je veux la télévision
je veux la tv
je veux l'heure
Je veux manger
je veux me désaltérer
je veux me remplir la panse
Je veux mettre europe 1
Je veux mettre fip
Je veux mettre france 2
Je veux mettre france inter
Je veux mettre la deux
je veux mettre la radio
je veux mettre la télé
je veux mettre la télévision
je veux mettre la tv
Je veux mettre la une
Je veux mettre rtl
Je veux mettre tf1
Je veux pisser
je veux plus allumer la radio
je veux plus allumer la télé
je veux plus allumer la télévision
je veux plus allumer la tsf
je veux plus allumer la tv
je veux plus avoir la radio
je veux plus avoir la télé
je veux plus avoir la télévision
je veux plus avoir la tsf
je veux plus avoir la tv
je veux plus la radio
je veux plus la télé
je veux plus la télévision
je veux plus la tsf
je veux plus la tv
je veux plus mettre la radio
je veux plus mettre la télé
je veux plus mettre la télévision
je veux plus mettre la tsf
je veux plus mettre la tv
je veux que cette porte soit fermée
je veux que cette porte soit ouverte
je veux que la porte soit fermée
je veux que la porte soit ouverte
je veux que l'on ferme cette porte
je veux que l'on ferme la porte
je veux que l'on me donne l'heure
je veux que l'on ouvre cette porte
je veux que l'on ouvre la porte
je veux que tu me donnes l'heure
Je veux regarder france 2
Je veux regarder la deux
Je veux regarder la une
Je veux regarder tf1
Je veux savoir ce qu'il y a à la télé?
Je veux savoir ce qu'il y a à la télévision?
Je veux savoir ce qu'il y a sur la télé?
Je veux savoir ce qu'il y a sur la télévision?
je veux savoir l'heure.
Je veux un verre d'eau
Je veux voir france 2
Je veux voir la deux
Je veux voir la une
Je veux voir tf1
je voudrais allumer la radio
je voudrais allumer la télé
je voudrais allumer la télévision
je voudrais allumer la tv
Je voudrais avoir europe 1
Je voudrais avoir fip
Je voudrais avoir france 2
Je voudrais avoir france inter
Je voudrais avoir la deux
je voudrais avoir la radio
je voudrais avoir la télé
je voudrais avoir la télévision
je voudrais avoir la tv
Je voudrais avoir la une
Je voudrais avoir rtl
Je voudrais avoir tf1
Je voudrais boire
Je voudrais boire un coup
je voudrais bouffer
Je voudrais casser la dalle
Je voudrais connaître l'heure.
Je voudrais écouter europe 1
Je voudrais écouter europe 1
Je voudrais écouter fip
Je voudrais écouter fip
Je voudrais écouter france inter
Je voudrais écouter france inter
Je voudrais écouter rtl
Je voudrais écouter rtl
je voudrais grailler
je voudrais la radio
je voudrais la télé
je voudrais la télévision
je voudrais la tv
je voudrais l'heure
Je voudrais manger
je voudrais me désaltérer
je voudrais me remplir la panse
Je voudrais mettre europe 1
Je voudrais mettre fip
Je voudrais mettre france 2
Je voudrais mettre france inter
Je voudrais mettre la deux
je voudrais mettre la radio
je voudrais mettre la télé
je voudrais mettre la télévision
je voudrais mettre la tv
Je voudrais mettre la une
Je voudrais mettre rtl
Je voudrais mettre tf1
je voudrais plus allumer la radio
je voudrais plus allumer la télé
je voudrais plus allumer la télévision
je voudrais plus allumer la tsf
je voudrais plus allumer la tv
je voudrais plus avoir la radio
je voudrais plus avoir la télé
je voudrais plus avoir la télévision
je voudrais plus avoir la tsf
je voudrais plus avoir la tv
je voudrais plus la radio
je voudrais plus la télé
je voudrais plus la télévision
je voudrais plus la tsf
je voudrais plus la tv
je voudrais plus mettre la radio
je voudrais plus mettre la télé
je voudrais plus mettre la télévision
je voudrais plus mettre la tsf
je voudrais plus mettre la tv
je voudrais quelque chose à boire
je voudrais quelque chose à grailler
je voudrais quelque chose à manger
Je voudrais regarder france 2
Je voudrais regarder la deux
Je voudrais regarder la une
Je voudrais regarder tf1
Je voudrais savoir ce qu'il y a à la télé?
Je voudrais savoir ce qu'il y a à la télévision?
Je voudrais savoir ce qu'il y a sur la télé?
Je voudrais savoir ce qu'il y a sur la télévision?
Je voudrais savoir l'heure
Je voudrais un verre d'eau
Je voudrais voir france 2
Je voudrais voir la deux
Je voudrais voir la une
Je voudrais voir tf1
j'exige l'heure
j'exige que cette porte soit fermée
j'exige que cette porte soit ouverte
j'exige que la porte soit fermée
j'exige que la porte soit ouverte
j'exige que l'on me donne à boire
j'exige que l'on me donne à manger
j'exige que l'on me donne l'heure
j'exige que tu me donnes l'heure
j'ordonne que l'on me donne l'heure
j'ordonne que tu me donnes l'heure
la porte fermée, s'il vous plaît
la porte ouverte, s'il vous plaît
la radio que ça cesse
la radio que ça s'arrête
la radio que cela cesse
la radio que cela s'arrête
la radio stop
la télé que ça cesse
la télé que ça s'arrête
la télé que cela cesse
la télé que cela s'arrête
la télé stop
la télévision que ça cesse
la télévision que ça s'arrête
la télévision que cela cesse
la télévision que cela s'arrête
la télévision stop
la tsf que ça cesse
la tsf que ça s'arrête
la tsf que cela cesse
la tsf que cela s'arrête
la tsf stop
la tv que ça cesse
la tv que ça s'arrête
la tv que cela cesse
la tv que cela s'arrête
la tv stop
Le programme télé, ce sera quoi?
Le programme télé, c'est quoi?
Le programme télévision, ce sera quoi?
Le programme télévision, c'est quoi?
ma couche est pleine
ma couche est sale
ma protection est pleine
ma protection est sale
ma tête est douloureux
ma tête me fait mal
ma tête, c'est douloureux
mets la télé
mets la télévision
mets la tv
mets le radiateur
mets moi la radio
mets nous la radio
mets nous la radio
mets plus la radio
mets plus la télé
mets plus la télévision
mets plus la tv
mets-moi la radio
mettez la télé
mettez la télévision
mettez la tv
mettez le radiateur
mettez moi la radio
mettez nous la radio
mettez nous la radio
mettez plus la radio
mettez plus la télé
mettez plus la télévision
mettez plus la tv
mettez-moi la radio
Mon ventre est douloureux
Mon ventre me fait mal
Mon ventre, c'est douloureux
ne mets plus la radio
ne mets plus la télé
ne mets plus la télévision
ne mets plus la tv
ne mettez plus la radio
ne mettez plus la télé
ne mettez plus la télévision
ne mettez plus la tv
nous  crevons de chaud
nous  crevons de froid
nous  crevons de froid
nous  crevons de soif
nous  crevons la dalle
nous  mourrons de chaud
nous  mourrons de chaud
nous  mourrons de faim
nous  mourrons de froid
nous  mourrons de soif
nous  voudrions boire
nous  voudrions casser la dalle
nous  voudrions manger
nous  voudrions un verre d'eau
nous  voudrions un verre d'eau
nous  voulons boire
nous  voulons boire
nous  voulons casser la dalle
nous  voulons manger
nous  voulons un verre d'eau
nous  voulons un verre d'eau
nous avons chaud
nous avons chaud
nous avons faim
nous avons froid
nous avons la dalle
nous avons la dalle
nous avons la dalle en pente
nous avons la dalle en pente
nous avons le gosier sec
nous avons soif
nous avons soif
nous avons très chaud
nous avons très faim
nous avons très froid
nous avons très soif
nous avons très soif
nous avons une de ces soifs
nous avons une fringale
nous avons vraiment faim
nous avons vraiment soif
nous avons vraiment soif
nous caillons
Nous désirerions avoir europe 1
Nous désirerions avoir fip
Nous désirerions avoir france 2
Nous désirerions avoir france inter
Nous désirerions avoir la deux
Nous désirerions avoir la une
Nous désirerions avoir rtl
Nous désirerions avoir tf1
Nous désirerions écouter europe 1
Nous désirerions écouter fip
Nous désirerions écouter fip
Nous désirerions écouter france inter
Nous désirerions écouter france inter
Nous désirerions écouter rtl
Nous désirerions écouter rtl
Nous désirerions entendre europe 1
Nous désirerions mettre europe 1
Nous désirerions mettre fip
Nous désirerions mettre france 2
Nous désirerions mettre france inter
Nous désirerions mettre la deux
Nous désirerions mettre la une
Nous désirerions mettre rtl
Nous désirerions mettre tf1
Nous désirerions regarder france 2
Nous désirerions regarder la deux
Nous désirerions regarder la une
Nous désirerions regarder tf1
Nous désirerions voir france 2
Nous désirerions voir la deux
Nous désirerions voir la une
Nous désirerions voir tf1
Nous désirerons avoir europe 1
Nous désirerons avoir fip
Nous désirerons avoir france 2
Nous désirerons avoir france inter
Nous désirerons avoir la deux
Nous désirerons avoir la une
Nous désirerons avoir rtl
Nous désirerons avoir tf1
Nous désirerons écouter europe 1
Nous désirerons écouter fip
Nous désirerons écouter france inter
Nous désirerons écouter rtl
Nous désirerons mettre europe 1
Nous désirerons mettre fip
Nous désirerons mettre france 2
Nous désirerons mettre france inter
Nous désirerons mettre la deux
Nous désirerons mettre la une
Nous désirerons mettre rtl
Nous désirerons mettre tf1
Nous désirerons regarder france 2
Nous désirerons regarder la deux
Nous désirerons regarder la une
Nous désirerons regarder tf1
Nous désirerons écouter europe 1
Nous désirerons écouter fip
Nous désirerons voir france 2
Nous désirerons écouter france inter
Nous désirerons voir la deux
Nous désirerons voir la une
Nous désirerons écouter rtl
Nous désirerons voir tf1
nous exigeons que l'on nous donne à boire
nous exigeons que l'on nous donne à manger
nous gelons
nous nous caillons
Nous voudrions avoir europe 1
Nous voudrions avoir fip
Nous voudrions avoir france 2
Nous voudrions avoir france inter
Nous voudrions avoir la deux
Nous voudrions avoir la une
Nous voudrions avoir rtl
Nous voudrions avoir tf1
nous voudrions boire
nous voudrions boire un coup
nous voudrions bouffer
Nous voudrions écouter europe 1
Nous voudrions écouter europe 1
Nous voudrions écouter fip
Nous voudrions écouter fip
Nous voudrions écouter france inter
Nous voudrions écouter rtl
Nous voudrions écouter rtl
Nous voudrions entendre france inter
nous voudrions grailler
nous voudrions l'heure
nous voudrions manger
Nous voudrions mettre europe 1
Nous voudrions mettre fip
Nous voudrions mettre france 2
Nous voudrions mettre france inter
Nous voudrions mettre la deux
Nous voudrions mettre la une
Nous voudrions mettre rtl
Nous voudrions mettre tf1
nous voudrions nous désaltérer
nous voudrions nous remplir la panse
nous voudrions quelque chose à boire
nous voudrions quelque chose à boire
nous voudrions quelque chose à grailler
nous voudrions quelque chose à manger
Nous voudrions regarder france 2
Nous voudrions regarder la deux
Nous voudrions regarder la une
Nous voudrions regarder tf1
Nous voudrions savoir ce qu'il y a à la télé?
Nous voudrions savoir ce qu'il y a à la télévision?
Nous voudrions savoir ce qu'il y a sur la télé?
Nous voudrions savoir ce qu'il y a sur la télévision?
Nous voudrions voir france 2
Nous voudrions voir la deux
Nous voudrions voir la une
Nous voudrions voir tf1
Nous voulons avoir france 2
Nous voulons avoir france inter
Nous voulons avoir la deux
Nous voulons avoir la une
Nous voulons avoir tf1
nous voulons bouffer
Nous voulons écouter europe 1
Nous voulons écouter europe 1
Nous voulons écouter fip
Nous voulons écouter fip
Nous voulons écouter france inter
Nous voulons écouter rtl
Nous voulons écouter rtl
nous voulons grailler
nous voulons l'heure
Nous voulons mettre europe 1
Nous voulons mettre fip
Nous voulons mettre france 2
Nous voulons mettre france inter
Nous voulons mettre la deux
Nous voulons mettre la une
Nous voulons mettre rtl
Nous voulons mettre tf1
nous voulons nous désaltérer
nous voulons nous remplir la panse
nous voulons nous rincer la dalle
nous voulons quelque chose à grailler
Nous voulons regarder france 2
Nous voulons regarder la deux
Nous voulons regarder la une
Nous voulons regarder tf1
Nous voulons écouter europe 1
Nous voulons écouter fip
Nous voulons voir france 2
Nous voulons écouter france inter
Nous voulons voir la deux
Nous voulons voir la une
Nous voulons écouter rtl
Nous voulons voir tf1
on a le gosier sec
on a soif
on a très soif
on a une de ces soifs
on caille
on est la soirée?
on est l'après-midi?
on est l'aube?
on est le crépuscule?
on est le matin?
on est le soir?
on est quand là?
on est quel jour?
on est samedi?
on est vendredi?
on étouffe
on étouffe ici
on peut mettre le chauffage
on peut mettre le chauffage
on peut mettre le radiateur
on peut monter le chauffage
on peut monter le radiateur
on peut monter le radiateur
on se caille
on se les gèle
on serait dimanche?
on serait jeudi?
on serait l'après-midi?
on serait le matin?
on serait le soir?
on serait lundi?
on serait mardi?
on serait mercredi?
on serait quel jour?
on serait samedi?
on serait vendredi?
on veut boire
on veut se désaltérer
on veut se rincer la dalle
on voudrait boire un coup
ouvre cette porte
ouvrez cette porte
passe-moi l'heure
passez-moi l'heure
peut-on avoir quelque chose à boire
Peux-tu me dire quel sera la météo?
Peux-tu me dire quel sera le temps?
peux-tu me donner à boire
peux-tu me donner à boire
peux-tu me donner à manger
Peux-tu m'emmener aux chiottes?
Peux-tu m'emmener aux gogues?
Peux-tu m'emmener aux toilettes?
peux-tu mettre europe 1?
peux-tu mettre fip?
peux-tu mettre france 2?
peux-tu mettre france inter?
peux-tu mettre la deux?
peux-tu mettre la une?
peux-tu mettre rtl?
peux-tu mettre tf1?
pipi
pourrais-je avoir à boire
Pourrais-je avoir connaissance de l'heure?
pourrais-je avoir europe 1?
pourrais-je avoir fip?
pourrais-je avoir france 2?
pourrais-je avoir france inter?
pourrais-je avoir la deux?
pourrais-je avoir la une?
Pourrais-je avoir l'heure?
pourrais-je avoir quelque chose à boire
pourrais-je avoir rtl?
pourrais-je avoir tf1?
pourrais-je avoir un verre d'eau
pourrais-je avoir un verre d'eau
pourrais-je boire
Pourrais-je connaître l'heure?
Pourrais-je connaître l'heure?
pourrais-je manger
Pourrais-je savoir l'heure
pourrais-je écouter europe 1?
pourrais-je écouter fip?
pourrais-je voir france 2?
pourrais-je écouter france inter?
pourrais-je voir la deux?
pourrais-je voir la une?
pourrais-je écouter rtl?
pourrais-je voir tf1?
Pourrais-tu me dire ce qu'il y a à la télé?
Pourrais-tu me dire ce qu'il y a à la télévision?
Pourrais-tu me dire ce qu'il y a sur la télé?
Pourrais-tu me dire ce qu'il y a sur la télévision?
Pourrais-tu me dire quel sera la météo?
Pourrais-tu me dire quel sera le temps?
pourrais-tu me donner à boire
pourrais-tu me donner à manger
pourrais-tu me laisser écouter fip
pourrais-tu me laisser voir tf1
pourrais-tu mettre europe 1?
pourrais-tu mettre fip?
pourrais-tu mettre france 2?
pourrais-tu mettre france inter?
pourrais-tu mettre la deux?
pourrais-tu mettre la une?
pourrais-tu mettre rtl?
pourrais-tu mettre tf1?
Pourrais-tu nous dire ce qu'il y a à la télé?
Pourrais-tu nous dire ce qu'il y a à la télévision?
Pourrais-tu nous dire ce qu'il y a sur la télé?
Pourrais-tu nous dire ce qu'il y a sur la télévision?
pourrait-on avoir quelque chose à boire
Pourriez-vous me dire ce qu'il y a à la télé?
Pourriez-vous me dire ce qu'il y a à la télévision?
Pourriez-vous me dire ce qu'il y a sur la télé?
Pourriez-vous me dire ce qu'il y a sur la télévision?
Pourriez-vous me dire quel sera la météo?
Pourriez-vous me dire quel sera le temps?
Pourriez-vous me donner l'heure?
Pourriez-vous m'emmener aux chiottes?
Pourriez-vous m'emmener aux gogues?
Pourriez-vous m'emmener aux toilettes?
pourriez-vous mettre europe 1?
pourriez-vous mettre fip?
pourriez-vous mettre france 2?
pourriez-vous mettre france inter?
pourriez-vous mettre la deux?
pourriez-vous mettre la une?
pourriez-vous mettre rtl?
pourriez-vous mettre tf1?
Pourriez-vous m'indiquer l'heure?
Pourriez-vous nous dire ce qu'il y a à la télé?
Pourriez-vous nous dire ce qu'il y a à la télévision?
Pourriez-vous nous dire ce qu'il y a sur la télé?
Pourriez-vous nous dire ce qu'il y a sur la télévision?
pourrions-nous avoir  à manger?
pourrions-nous avoir  fip?
pourrions-nous avoir  france 2?
pourrions-nous avoir  france inter?
pourrions-nous avoir  pour boire?
pourrions-nous avoir  tf1?
pourrions-nous avoir europe 1?
pourrions-nous avoir la deux?
pourrions-nous avoir la une?
pourrions-nous avoir quelque chose à boire
pourrions-nous avoir rtl?
pourrions-nous écouter  fip?
pourrions-nous voir  france 2?
pourrions-nous écouter  france inter?
pourrions-nous voir  tf1?
pourrions-nous écouter europe 1?
pourrions-nous voir la deux?
pourrions-nous voir la une?
pourrions-nous écouter rtl?
pousse le radiateur
poussez le radiateur
Pouvez-vous me dire quel sera la météo?
Pouvez-vous me dire quel sera le temps?
Pouvez-vous me donner l'heure?
pouvez-vous mettre europe 1?
pouvez-vous mettre fip?
pouvez-vous mettre france 2?
pouvez-vous mettre france inter?
pouvez-vous mettre la deux?
pouvez-vous mettre la une?
pouvez-vous mettre rtl?
pouvez-vous mettre tf1?
pouvons-nous avoir quelque chose à boire
puis-je avoir à boire
Puis-je avoir connaissance de l'heure?
puis-je avoir europe 1?
puis-je avoir europe 1?
puis-je avoir fip?
puis-je avoir fip?
puis-je avoir la deux?
puis-je avoir la deux?
puis-je avoir la radio?
puis-je avoir la radio?
puis-je avoir la télé?
puis-je avoir la télé?
puis-je avoir la une?
puis-je avoir la une?
Puis-je avoir l'heure?
puis-je avoir quelque chose à boire
puis-je avoir rtl?
puis-je avoir rtl?
puis-je avoir tf1?
puis-je avoir tf1?
puis-je avoir un verre à boire
puis-je boire
Puis-je connaître l'heure?
puis-je écouter europe 1?
puis-je écouter fip?
puis-je écouter la radio?
puis-je écouter rtl?
Puis-je être informé de l'heure?
puis-je manger
puis-je regarder la deux?
puis-je regarder la télé?
puis-je regarder la une?
puis-je regarder tf1?
Puis-je savoir l'heure?
Puis-je savoir quel temps fera-t-il?
puis-je écouter europe 1?
puis-je écouter fip?
puis-je voir la deux?
puis-je écouter la radio?
puis-je voir la télé?
puis-je voir la une?
puis-je écouter rtl?
puis-je voir tf1?
que cette porte se ferme
que cette porte soit fermée
que cette porte soit ouverte
que cette porte s'ouvre
Que dit la météo?
que la porte s'ferme
que la porte soit fermée
que la porte soit ouverte
que la porte s'ouvre
que l'on ferme cette porte
que l'on ferme cette porte
que l'on ferme la porte
que l'on ferme la porte
que l'on ouvre cette porte
que l'on ouvre cette porte
que l'on ouvre la porte
que l'on ouvre la porte
Que mangeons-nous?
Que mange-t-on?
Que peut-on regarder à la télé?
Que peut-on regarder à la télévision?
Que peut-on regarder sur la télé?
Que peut-on regarder sur la télévision?
Que peut-on voir à la télé?
Que peut-on voir à la télévision?
Que peut-on voir sur la télé?
Que peut-on voir sur la télévision?
que pourra-t-on faire cet après-midi
que pouvons-nous faire aujourd'hui?
que pouvons-nous faire ce matin?
que pouvons-nous faire cet après-midi?
que puis-je faire aujourd'hui?
que puis-je faire ce matin
que puis-je faire cet après-midi?
que se passe-t-il aujourd'hui
que se passe-t-il ce matin
que se passe-t-il cet après-midi
que va-t-on faire aujourd'hui?
que va-t-on faire ce matin
que va-t-on faire cet après-midi?
Quel est la météo?
Quel est le programme télé?
Quel est le programme télévision?
Quel est le temps?
quel jour ce serait?
quel jour c'est?
quel jour on est?
quel jour on serait?
Quel sera la météo?
Quel sera le temps?
Quel temps fait-il?
Quel temps fera-t-il?
Quel temps va-t-il faire?
quelle heure as-tu?
quelle heure avez-vous?
Quelle heure c'est?
Quelle heure est-il?
Quelle heure qu'il est?
quelle heure tu as?
quelle heure vous avez?
Quelle heure?
Qu'est ce qu'il y a à la télé?
Qu'est ce qu'il y a à la télévision?
Qu'est ce qu'il y a sur la télé?
Qu'est ce qu'il y a sur la télévision?
Qu'est-ce que je mange à midi?
Qu'est-ce que je mange ce soir?
Qu'est-ce que je mange?
Qu'est-ce que je mangerai à midi?
Qu'est-ce que je mangerai ce soir?
Qu'est-ce que je mangerai?
Qu'est-ce que je peux regarder à la télé?
Qu'est-ce que je peux regarder à la télévision?
Qu'est-ce que je peux regarder sur la télé?
Qu'est-ce que je peux regarder sur la télévision?
Qu'est-ce que je peux voir à la télé?
Qu'est-ce que je peux voir à la télévision?
Qu'est-ce que je peux voir sur la télé?
Qu'est-ce que je peux voir sur la télévision?
Qu'est-ce que nous mangeons à midi?
Qu'est-ce que nous mangeons ce soir?
Qu'est-ce que nous mangeons?
Qu'est-ce que nous mangerons à midi?
Qu'est-ce que nous mangerons ce soir?
Qu'est-ce que nous mangerons?
Qu'est-ce qu'il y a à la télé?
Qu'est-ce qu'il y a à la télévision?
Qu'est-ce qu'il y a à regarder à la télé?
Qu'est-ce qu'il y a à regarder à la télévision?
Qu'est-ce qu'il y a à regarder sur la télé?
Qu'est-ce qu'il y a à regarder sur la télévision?
Qu'est-ce qu'il y a à voir à la télé?
Qu'est-ce qu'il y a à voir à la télévision?
Qu'est-ce qu'il y a à voir sur la télé?
Qu'est-ce qu'il y a à voir sur la télévision?
Qu'est-ce qu'il y a sur la télé?
Qu'est-ce qu'il y a sur la télévision?
Qu'est-ce qu'il y aura à la télé?
Qu'est-ce qu'il y aura à la télévision?
Qu'est-ce qu'il y aura à regarder à la télé?
Qu'est-ce qu'il y aura à regarder à la télévision?
Qu'est-ce qu'il y aura à regarder sur la télé?
Qu'est-ce qu'il y aura à regarder sur la télévision?
Qu'est-ce qu'il y aura à voir à la télé?
Qu'est-ce qu'il y aura à voir à la télévision?
Qu'est-ce qu'il y aura à voir sur la télé?
Qu'est-ce qu'il y aura à voir sur la télévision?
Qu'est-ce qu'il y aura sur la télé?
Qu'est-ce qu'il y aura sur la télévision?
Qu'est-ce qu'on mange à midi?
Qu'est-ce qu'on mange ce soir?
Qu'est-ce qu'on mange?
Qu'est-ce qu'on mangera à midi?
Qu'est-ce qu'on mangera ce soir?
Qu'est-ce qu'on mangera?
qu'est-ce qu'on va faire aujourd'hui
qu'est-ce qu'on va faire ce matin?
qu'est-ce qu'on va faire cet après-midi?
qui peut me donner l'heure?
qui peut m'indiquer l'heure?
qui peut m'informer de l'heure?
qui pourrait me donner l'heure?
qui pourrait m'indiquer l'heure?
qui pourrait m'informer de l'heure?
Qu'y a t-il comme repas à midi?
Qu'y a-t-il à la télé?
Qu'y a-t-il à la télévision?
Qu'y a-t-il à manger à midi?
Qu'y a-t-il à manger ce soir?
Qu'y a-t-il au déjeuner?
Qu'y a-t-il au dîner?
Qu'y a-t-il au petit déjeuner?
Qu'y a-t-il au souper?
Qu'y a-t-il comme déjeuner?
Qu'y a-t-il comme dîner?
Qu'y a-t-il comme petit déjeuner?
Qu'y a-t-il comme repas ce soir?
Qu'y a-t-il comme souper?
Qu'y a-t-il pour déjeuner?
Qu'y a-t-il pour dîner?
Qu'y a-t-il pour le déjeuner?
Qu'y a-t-il pour le dîner?
Qu'y a-t-il pour le petit déjeuner?
Qu'y a-t-il pour le souper?
Qu'y a-t-il pour petit déjeuner?
Qu'y a-t-il pour souper?
Qu'y a-t-il sur la télé?
Qu'y a-t-il sur la télévision?
Qu'y aura-t-il à la télé?
Qu'y aura-t-il à la télévision?
Qu'y aura-t-il sur la télé?
Qu'y aura-t-il sur la télévision?
Sais-tu l'heure qu'il est?
Sais-tu l'heure?
Sais-tu quelle heure il est?
Saurais-tu l'heure qu'il est?
Saurais-tu l'heure?
Saurais-tu quelle heure il est?
Sauriez-vous l'heure qu'il est?
Sauriez-vous l'heure?
Sauriez-vous quelle heure il est?
Savez-vous l'heure qu'il est
Savez-vous l'heure?
Savez-vous quelle heure il est?
s'il te plaît à boire
s'il te plaît à manger
s'il te plaît à manger
stoppe la radio
stoppe la télé
stoppe la télévision
stoppe la tsf
stoppe la tv
stoppez la radio
stoppez la télé
stoppez la télévision
stoppez la tsf
stoppez la tv
sur la télé ce sera quoi?
sur la télé, ce sera quoi?
sur la télévision ce sera quoi?
sur la télévision, ce sera quoi?
T'as l'heure?
T'as pas l'heure?
Tu as l'heure?
Tu aurais l'heure?
Tu connais l'heure?
Tu sais l'heure?
Tu saurais l'heure?
un peu de chaleur, s'il te plaît
un peu de chaleur, s'il te plaît
un peu de chaleur, s'il vous plaît
un peu de chaleur, s'il vous plaît
un verre d'eau, s'il te plaît
un verre d'eau, s'il vous plaît
vous avez l'heure?
